魔力時光#一週年#長久服#半自助#港澳台#安心回窩

想起被熊男打飛?想起雪山群屍亂舞? 想起挑戰綠先生的血肉史?
一個戰鬥系,生產系, 採集系配套都缺乏的魔力新區,誰能把握先機,誰就能成為王者.
自問對魔力寶貝很熟悉的勇者們, 你們敢接受挑戰嗎?

魔力時光回看

遊戲介紹/團隊理念:

[魔力時光] 伺服器由一群原魔力玩家設置, 主要以平衡方式呈現以往繁華的魔力世界,我們十分重視遊戲的平衡和可玩性。魔力時光 會將官方目前嚴重影響遊戲運作的任務、道具，寵物重新調整定義，希望玩家可以在一個公平公正的遊戲環境暢遊魔力世界。

版本定位: Ver3.7 + 平衡各種遊戲設定:

服務器線路:韓國高防線路 及 5星級數據中心管理

開服時間: 公測中

遊戲語言: 繁體

等級設定: 1Lv - 130Lv

技能經驗: 生產系技能 * 4倍EXP

戰鬥系技能 * 6倍EXP

其他類技能 * 6倍EXP (修防武/鑑定/醫生)*炸彈轉化暫不開放

魔石及寶箱: 魔石疊加量3 / 寶箱量3倍 (迷宮重組後可出現的數量)

多開限制: 同1台電腦限制5開

**部份常規設置**

卡時上限: 8小時

材料堆疊: 生產材料 80/組 藥水料理 3/組

技能費用: １００元技能 無折扣， １００元以上技能７折

升職費服: 5折

每日聲望: 創角1000 每日最高累積4000

進階聲望: 3500/7000/10500

生產系進階: 資深無需等待時間

擺攤功能: 支持 (我們希望大家盡可能利用原身交易功能或者以其他形式例如將道具放到 論壇 中販售)

新系統功能介紹

*除了以上基本設置之外,我們引入一些新特色系統*

快捷鍵設定: 新增遊戲右上角熱鍵設置功能;通過鍵盤上設置自定議熱鍵(單一/組合鍵)

可以快速出招(熱鍵設定好後，可在戰鬥中按設定的熱鍵,即可快速出招)

NPC名稱功能: 可自由選擇設定遊戲中顯示NPC名稱到人物頂部

在線寵物算檔: 法蘭城 寵物店 會添加一位能幫忙計算寵物檔次的 NPC

寵物修正系統: 我們會為不同強/弱的寵物提供不同的修正值上限

道具商城: 新增遊戲右上角功能鍵隨時隨地進入【商城】使用商城點數/時光幣進行買賣操作

隱藏寵物功能: 新增遊戲右上角按鍵直接隱藏地上寵物

隊長強制離隊: 新增遊戲右上角按鍵可觀看隊中職業,可強制請隊友離隊

1級寵物提示: 出現1級寵物後,系統直接提示/顯示1等寵物血魔量

新手保護: 20等級前戰鬥完場補滿血和醫好受傷

*練功系統
選擇創建隊伍可以建立一個全時光可查詢的隊伍,其他玩家可以加入隊列找自己想參加的隊伍,當隊伍人數達到要求時系統會自動幫你傳送到練功點或起始點
NPC設於東門附近247.91
註: 部份地區設有收費 , 傳送時必須已開啟傳送點和相關任務道具
目的地: 等級限制 收費表
哈洞 00 0
靈堂 10 0
里洞 0 300
利利可 10 500
羽音 30 4000
雪山 35 3000
炎洞 40 3000
水洞 50 4000
冰洞 50 8000
沙灘 50 8000
火山 50 10000
砍牛 60 5000

*每日簽到
簽到可以獲得大量卡時和名聲 ( 定期更換設定 )
每天0時後可簽到,領取每日獎勵(周未加量)
連續簽到一定令數有特殊獎勵,中斷後重新計算
累計簽到一定次數,每日獎勵發生變化
註:簽到人物必須達20等級

*時光商店道具
世界喇叭 ( 開啟世界頻道必須持有此道具 )
不可思議的蛋 ( 開啟後獲得小石像怪,極小機率獲得螳螂)
卡時小鬥鍾 (雙擊後打卡)
影角(男) 變物卡 (用於開啟者任務,使用後可進入男角路線)
影角(女) 變身卡 (用於開啟者任務,使用後可進入女角路線)
紅頭盔 (士兵就職必需的道具)
全能壓礦娃娃 (未開放)
生產系保存箱 (未開放)
安全帽:10次檔傷 (未開放)

我們還有很多詳細的設定與任務的更新，請留意我們遊戲

論壇：
FB專頁：
Line:

#魔力私服 ♉#魔力繁體私服♉ #魔力時光♉ #魔力寶貝♉ #港澳台 ♉#超平衡 ♉#無親友團